[I/A] King's Raid #193 鑊鑊更新鑊鑊金，V社還我良好遊戲環境! ! !

Server【Asia】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

新手巴絲唔好亂入公會
因為你一入錯，要退會入其他公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Server【Japan】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【日服連登公會】

Server【TW、HK、MO】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【台服連登公會】

一定係3

幾日唔見亞服頭十個坦隊Player隻Sonia變咗2000萬血
我係咪玩緊同一隻Game

又爆po

新手繼續留名

新手留名 有冇公會願意收小弟 我暫時玩左4日

無公會架啦
你搵個有高Lv Shop既入啦

PVP裝有排刷

好

刷緊9-17/18

我隻米露露差粒法珠

刷緊9-11 咩撚都無
仲要唔係好穩

唔好刷大關 去刷小關又無咁食體 又唔會出咁多垃圾武

小關好奇怪 1000體可能得2件
大關2場出一件 只係出D部分/武器無用

想問下你DPS第二隻係咩黎?
男貞德?

旗奶

伽司得兩星 睇黎要玩坦隊

貓弓 龍妹 里歐

點跟

我叫開佢男貞
你俾咩裝佢? 點解可以打得咁勁

咩隊都要五星專架啦

坦隊要求應該無咁高?

求其塞

坦隊要係好勁反而重嚴格D
硬得黎又要打到好似一波流咁

無課唔要求D咩啦, 頭兩日上到master就夠, 依家要星期六先上到

perk你又點樣點?
都唔算求其呀

仲要頭兩日上master 都叫要求唔高

等我抄下先

點解吾用琴女

吾你老母

咁串 打返場pvp

好缺無限石 除左每星期25層塔 同製作 仲有咩方法入手

首先

然後
係無錢呀

打你老母，死返5P啦

你加入埋？

最常規係呢兩樣
趁呢兩日重有精元活動就刷返10萬8萬慢慢整

得罪湯巴無運行

想問下龍女應該用咩裝？
依家玩緊物理隊有： 男盾，沙弓，龍女&芙萊兒

PVE就攻/攻速/暴擊
另外可以考慮將大奶換毒奶，新手劵換矮人替代男盾

Thanks照咁講龍女係咪應該用火裝？
同埋我投資左好多落隻大奶同男盾度
短期內都未必換住

黑/火，黑就揀多兩條暴擊，火就揀返兩條擊回。
大奶男盾繼續練都得，你打龍都會有用，不過矮人同毒奶基本上係物理必備，所以先提議下你。

走啦屌你老母

三星卷揀邊隻好？
已有魅魔蛋妹

龍女16條攻擊基本啦
爆乜鬼

我見wb有啲隊未必落矮人？

咁係有金盾姐

記錯白金之後係Master 自
鑽石先岩

你依家用緊咩隊咁慘
我以前用龍弓要上鑽都唔難呀

我見900b 隊都仲係雙坦
金盾矮人 單輸出 gladi may 蘿莉奶 juno 鳥人咁上下

金盾 女盾 貓弓 卡拉
我知卡拉唔太夾，但係唯一既三星專就用住先

宜家星期二鑽石都一堆廚娘 金盾 米露露
真係唔好話易上大師
上星期用珍 希歐 公主 龍女玩下PVP 卡鑽5~大師4

女盾換隻Leo控死對面啦

申咗3會

又要投入黑肉嘅懷抱

搵街外會啦

紅肉嚟
婚紗都唔買

鍾意佢長頭髮同埋件衫個CUTTING

覺得佢已經出唔到超越依個SKIN嘅新SKIN

HEA玩又唔洗追進度 最緊要有練巴湯巴一齊玩先開心

練巴今日冇見過lu

開緊工
叫練爸批了

湯巴唔係去左藍鳥咩

批左
其實我連玩都稱唔上 每日掛機 之後星期六日先玩下

出現了

飛刀打65層塔好地獄秒唔到果兩隻補又過唔到牆

咁係你隻飛刀唔夠勁姐

入game 封面果兩隻係咩黎

男主同女主

無豉油 失豉油 傷心痛心我眼淚流

回鍋有冇邊隻必練？
卡法係咪收咗皮？

有5星咪未收皮
練你想練既就得

又物又魔

大月
有冇ching可以幫幫手帶我過

帶唔到架
Hard/Hell都要大佬們合作過

咁好啦
Btw點樣升級快d 刷左成日都升唔到90lv

每幅地圖都會有關寫住EXP
打你過到最多經個關

姐係唔好再刷個d咩 6-5 1-8個d?

計返體同經既比例好似係差唔多
不過你開hottime同經符既話就梗係刷EXP關
可以打多D，不過體力都會去得快D。

唔好晒咁多體去衝等啦 每日開齊經符打完討伐同EXP關就等第日
想肝既留體去刷市中心晶元好過 等級遲早升滿 但新手期晶元會好鬼缺

Ho 唔該哂

地獄晶圓妹下妹下都妹左 1 lv番黎

1-2個月前我hea玩卡6~70級 都覺得等級上唔到
直到知道原來討伐有地獄級
裝備有黑龍裝
等級就自然會上90

然後缺無限之石到爆

無限之石有咩地方可以攞主線送得好少

任課嫁喎

晶元關任打架喎

啲紅鑽點用好？買英係咪唔抵買？定拎去抽專？
而家用緊 大奶/蛋妹/魅魔/棺材
PvE黎講可以點改隊野？
抽專係咪一定要用鑽抽？

1. 買英最好等你練到一隊T5之後先考慮
2.傻既先用石抽野
3.最值用石既地方（開背包、買Skin、買NPC禮物），所以建議最起馬儲夠三萬等消費活動先買野。
4.用Epis可以考慮坦用龍弟，因為Epis算脆皮，其次奶可以換龍奶，比大奶更萬用。
5.PVP可以換，LOH成就有4把，每個月簽到會有一把隨機，之後就睇運氣了（每日單抽、旅館、世王etc.）

兩隻WB 練兩隊好正常

咁如果配棺材 用邊隻輸出好？Theo?

好少打要開埋加倍卷刷?

遠程既會好D，例如飛刀光法。
不過Theo都得，因為佢CC夠勁。

3上4 69%都爆

一張5星換邊個好 e家用緊 光法 大奶 樹法同珍

好唔正常

你1102咁食

琴日先玩返, 唔記得咗之前食過d咩

我棄坑之前呢度個個都係咁 點解而家又唔正常?

老屎忽個班任部都玩死一邊
點樣又物又魔

變得咁快 diu你地

真係未聽過又物又魔
係唔係得罪邊位方仗玩鳩你

岩先貓弓+龍妹 2秒都唔洗秒左我隻坦 玩撚咩

BTW 多謝巴打第一場手下留情 LOAD入場果陣彈左GAME

原來彈GAME果場都有記錄 嬴2%血

呢兩日輸撚到仆街
換左套新裝D屬唔係幾岩洗

壓制裝？

係
唔夠攻速同擊回
穿透多得濟

大家好，我是GM露伊希亞。

透過從3/16(六)所進行的音效優化作業，至目前所做的各種確認，
我們發現在全面的數據上，當機/卡機/閃退現象有大幅減少的趨勢。

不過，相關數值仍比2/26(二)更新前來的高，為了緩和此錯誤部分，我們預計額外進行第4回的處理措施，同時更新3/14(四)所未能進行更新的內容。

由於目前我們尚未完成商店的審核，所以無法提供各位正確的更新日程，
但我們預計最快於這週，最慢將於下週進行更新。

因維護日程尚未確定，
故原先延長至3/20(三)的活動及販售的商品進行期間將臨時延長至3/27(三)(約一週) 。
這次所延長的活動/販售商品的進行期間就如先前透過公告所示，
預計將於下一次維護時結束，這點還請各位玩家進行參考。

為了改善當機/卡機/閃退現象，而欲與項目更新所一起進行的第4回處理措施，將針對特定的資源持續留存在記憶體中，且不正常占用記憶體的現象進行修正，
此外，我們預計把外部開發道具SDK模組中所必須的部分更新至最新版本，並刪除不必要的部分。

該作業完成時，目前正在發生的問題預計也將再次得到緩和。

未能按照原先的日程來進行更新，我們感到非常的抱歉，
同時，因當機/卡機/閃退現象而在長時間內造成各位玩家在遊戲使用上的不便，我們在此致上最深的歉意。
為了解決問題，我們會不斷地努力，還請大家拭目以待。

最後，因為有各位玩家的諒解及各種應援，我們得到了許多的力量，
在此向各位喜愛的玩家致上我們最真誠的謝意。

感謝大家。

GM露伊希亞 敬上

屌你老尾又拖
一個月更新一次真係世界級

暗黑兵法 表面上延遲更新 實際延長緊商城限時package

買晒未

一個月一更 湯巴應該屌都費時
呢排整緊裝 好彩佢堆垃圾活動都繼續有

行唔通啊
禮包一早買晒
may 姐都掃到無晒石
我地成班都等緊更新出禮包

堅決唔課

屌老母下個禮拜縮返係大師做水鬼算柒數

祝 ☆ 一個月無更新

唔好格硬裝壓制裝

我發覺係班友勁左 難打好多

真係唔夠班人毒瘤
Leo+柱叔/貓弓/基佬真係好煩，有時重見到D有齊其中三隻

想重拾興趣但見佢咁on9真係玩唔落

點解仲用扇奶?用LEO唔係仲好咩?加多隻貓弓打一波

因為佢係女人
同埋以前D人無咁毒個時扇奶其實好好用
見到Leo就S1，基佬就S2。
同埋貓弓套裝好鬼難刷，又要狀態異常同命中，又要攻速擊回。
我Leo又無UW同UT

得閒篤兩野都ok既

你用半套PVP裝不如用返一套BD 貓弓真係版本神角
有封魔壓制對面起手 增傷又解唔到
BTW Nia好搞笑 真係成隻顛狗咁四圍衝

岩岩食左100石試過曬啦
都係輸到仆街
呢幾日都係靠NPC吊命
Nia分身溝緊，下隻5星準備升佢

新手留名，台港服，申請左1會，求加

已經刨左連登攻略，wiki同巴哈

連登公會已名存實亡
巴打搵個有高Lv Shop既公會入啦

仲唔更新開消費活動，係咪想迫死我個包包

好的

想問下啲新毛包係咪買得過？隻人就事小，有 UW UT ,搞到我忍唔住買左攻手同坦包

記得搵個多活人既10級公會 跟住其實無咩分別
同台仔玩都有好處 佢地無咁易棄驚

我唔記得幾錢 如果攻擊手同神器包係68蚊其實都抵

NIA係幾夾金三角隊 衝黎衝去破陣有奇效

買左隻人就唔差在買埋啦
不過要注意既係個UT/UW包只可以買返你係攻擊包揀個隻人
EG你揀左光法佢就淨係會比光法既UWUT你買

攻手包68得隻5星人仔，跟著就出UW、UT包各68
跟著係坦人+UW+UT 203

有呀

都買左隻人咁緊係買埋UWUT 好奇一問你揀左邊隻

Theo

除左多人用同PVP廢外 佢而家真係無咩缺點

搞到我都想課返個攻擊禮包
佢有個skin幾型

睇你PVP個目標係邊
希歐上大師4~5唔係問題

有冇人知本身綁咗fb可唔可以解綁?

冇
好似係
試下問下客服囉

咁就600日

高手

垃圾獎品

600日先得呢D垃圾

650日嗰d仲辣殺

岩岩好似見到走馬燈講10點半更新

大家好，我是GM露伊希亞。
商店審核已正常完成，
因此我們將於今日(3/21) 進行服務維護。

──────── [伺服維護日程]──────────

-維護日程 : 2019年3月21日(四) 10:30 ~ 17:30(7小時)

各位玩家可於維護開始後透過更新紀錄來確認更新內容。

────────────

我們會盡快完成維護，
並努力為大家帶來更穩定的遊戲服務，
感謝大家。

GM露伊希亞 敬上

想問下，商店見到UW 8000石買唔買好，定係用黎30抽好過

或者UT

你有幾多石

最好留3萬石等活動換神器，如果件ut/uw好有急切需要，買完都最好至少淨15000石

突然更新
但已經唔記得更新內容鳥~

我紅綠燈BB有婚紗就得

屌佢重未出更新內容
乜鳩都係到拖

睇到D內容真係笑撚左
三個禮拜得個少少野
V社請過班策劃同IT狗啦屌

一直以黎都係咁
除左三個月出新英都唔會有咩期待
每次見到得堆垃圾都屌一聲

GM Orvel
Hello Raider. Ruby Spending Event will be postponed until the game gets more stable. Since the event is web- view based, the event won't be available for a while. However, we will make sure to make an announcement when we are ready for it!

屌佢搞3個禮拜都未搞掂

好心佢出埋下批婚紗

渣架，手機game d it佬

繼續儲鑽到下年

等緊禮包

下季唔鬼晒心機打榮耀
個公主SKIN半個月都無就可以換 晒鬼氣

仲以為係完希歐賽季先俾換
打唔上去頭果100名 係大師做水鬼捉人仲好玩

慳返1900劵可以買3件skin架

我萬3石咋，咁我番石了

留石

我已經留到9萬石

all in 新神器

8，9人隊好似都幾和味

準備借免息分期all in 5星

陰公，開SER都無人理

個活動困難已經難打到

PVP真係要用Leo先得

係個倨掛住入去掃禮包唔得閒上黎吹水

個個衝緊5星活動神器

以毒攻毒

加埋廚娘總算上到分
可憐了我隻公主

切勿以身試法

我果隻4星專2星寶公主插唔死人
好雞肋

我4星專3星UT都插唔死
唯有等仆街V社Buff返佢

巴打係咪金三角+Leo?

NO
正身用緊金盾廚娘Leo米露露
分身金三角+龍奶

放棄公主啦 一係就五星專高星寶
如果唔係M66配里歐/貓弓唔係仲好咩

貓弓未有裝用
LeoS3+廚娘地獄S2都幾好用

貓弓用咩專寶好?

見人用S1多

輸出問題 打唔贏影響都唔大
王防血好高

新活動隻王咁硬打完時間到先殺到

3星龍妹緊緊夠時間打Hell

應該係
試左場4星飛刀過到但超左時

新人上路得魔攻, 完

打唔到都無損失呀
100體得3粒碎，要打300幾場先一粒隨機UT
再加上佢個隨機專寶又唔會跌既

我用希歐打 2分零鐘一場 計埋過場成3分鐘
如果要刷都係乖乖刷HARD算

打齊佢任務本體就算 除非你無地方消體
如果唔係呢個市中心無上個晶元咁值得肝

好像得2萬幾炸喎

請教下壓制英雄D裝有冇得係邊關刷

第9章

講笑咩 隨時30000體都無張

自膠睇錯30000體一張
原本係刷夠1000碎整

有人中到卷未

唔好期望會出

HELL MODE 20場都冇4碎
你仲諗住有卷?

之前玩開兩個ac 一個正身一個分身
正身有Kara 4* Theo 3* 卡法 3*, d裝都升得七七八八, Npc 有may同公會妹 齊uwut
分身有Theo 5* 大波佬 3* 龍弓 3*, d裝就一般, Npc得拳王, 神器少
如果而家淨係揀一個黎玩, 你地會建議揀邊個唔想玩兩個ac

22包中獎牌

是但啦，就咁睇第二個潛力大D，你有心繼續玩衝到5星伽司咪勁。

多謝巴打解答
因為糾結緊嘅係分身原本係主玩物隊, 但Theo又5星專
兩頭唔到岸

你玩物隊又可以整到隻5*希歐個下好野
無課輕鬆玩咪正身 會課咪分身囉

新手抽運真係比較好
聽講有人440包中兩個 300中0個既都有

135包中1個

因為我個分身係接手個fd嘅acc
佢比我果陣就已經有隻4星Theo
之後我自己練隻大波佬再all in 戰士pool
點知係咁出Theo uw
合合下就5星咗

我都想有個fd送隻4星專ac俾我 然後再係咁出uw俾我 再誤打誤撞上埋5星
你個fd有無興趣識下我

咁先引到新手課金
Btw件神器效果冇得疊，係咪1件就夠？

另外想問下裝備啲屬性，

DPS就要攻，攻速，暴率，暴傷
坦就雙閃雙擋
咁輔助同補呢？

一件5星就夠

唔想麻煩既話理論上同DPS差唔多
因為攻會通常會影響到奶媽既奶量
又或者技能/天賦既效果
倒如龍奶既T5暗，大奶既S2，毒奶既S3
所以最理想就梗係全攻。
而輔助通常都會有少少輸出能力
所以大致上都係同DPS差唔多
不過都要睇返隻英本身既技能/天賦去調整

神器都有得覺醒5星？

梗係有

5次22包中3個但1星升2爆左

更新左d咩，iphone彈驚彈撚到

第5天新手
魔隊主打pve，用theo、珍、蛋妹、薩滿

有時候天賦比詞條重要
大部份法師/奶PVE都唔會點T2回魔

同我新手個陣一模一樣

有仲想點

換走公主上貓弓 配埋隻里歐
單解控果班俾我撚到罰企好嘔心
唔夠打果班友開始有得打下 但係坦隊一樣唔夠打

1% 1個係應該

9-20 好撚難打
佢一開大就秒曬全部後排
有冇咩打法

毒奶S1/驅散（廚娘/公主）

全部上一件物防/格 裝
輕鬆

用唔用石買活動禮包好？

（ps. 已留石俾活動）

活動商店係咪換神器？

有限數量個D可以換曬

想要咪抽

個神器係唔錯

升埋件裝算叫做整好一套

有冇台服巴打carry 9-20-1 normal
卡住咗係quest度

ID?

求carry+1

仲有人

係唔係打

ID: 殘淨

等等我，要雙開。

邀左你

麻煩邀多次

收到?

都係無....

一係我restart? 話唔定係server問題

trytry

用龍奶打

新手輔助禮包
買龍女定蛋妹好？
依個包抵唔抵買

兩隻新手3/5星劵都有得揀

諗住佢送埋雙專
咁唔買住 暫時keep到0課

唔洗課慢慢玩啦，反正新人點都追唔到主車群，課左盞早d del驚

此言差矣呀
肯課追PVP其實唔難

你用錢緊係唔難

台服用劍 一把4星專龍妹都上到挑戰前段 但呢排唔見影

唔係改左名叫小X排咩
Leo+貓弓+扇奶+沙弓

近排kr有咩好玩

有冇人要4星武＋3星專寶的帳？

原來係佢???? 我食佢分

終於可以清完地下王室關卡
亞克打弓手4層真係唔錯 S3頂到王招月亮 然後希歐任切
之前俾招月亮暈完收皮

2星貓弓輕鬆過

無弓手輸出
機工 M66+短腿
補師 1坦3補
其餘希歐打晒

5星viska + shea 2隻過

一隻弓都冇練
theo 打唔嬴
放棄弓4

我係 亞克+珍+希歐+貓弓(湊數用)
亞克要佢S3免控頂王紅月亮 頂到希歐碾過

我想要，巴打有咩角色

魔隊 換左公會娘定may先 第一隻

May姐就泛用D

用Viska自己一個可以打完
有Shea保就得
另外2隻放Lv1弓都過到

卡牌4星武 3星專寶
D英同裝 夠你上大師有凸
同埋仲有4萬石

最底果隻

另附上日本攻略網

v 姐已經廢左
wb123都唔用佢了

咩年代呀仲卡牌

那有5星專viska

4星應該都過到
以前都係4星過
不過如果最尾有m dodge就難過d

姐係換may?

但公會9折又有用過may 9折
睇你急邊樣

用手環就唔怕dodge

用手環回魔唔夠快
用緊4星精靈爐

真係專用神器 二星蜘蛛靠佢過74層

世頻d人話12點換左一次專寶碎，岩岩又換左一次，葡萄

就算知都無幣換

完全睇唔明講乜鳩

凌晨12點個陣每星期商店回復可以買野
然後岩岩開新賽季又可以買多次
我諗係咁

卡法世界第一

應該係咁掛，其實我唔知個原理係點

活動地下城係咪難過以往
我連第一張圖既hard都打唔贏

消體個關係難

賓洲

咁淨係消耗入場劵拎獎勵?
其他打到就打, 打唔到都唔會好大損失?

淨係打入場劵就夠拎曬有限數量既獎
100體關唔抵刷

ok, thanks

10星卡法好勁

10星有咩唔勁
利申:試過比9星女盾屈死

因為卡法無10星真係無用

奇亞

個次真係眼都突埋
難得Ko左佢隻Epis
轉過頭比隻女盾屈死
好奇好睇下咩女盾咁勁，睇完之後就接受左現實

真係咁痛？ 女盾倍率咁低 你殺左魅魔無理由輸喎

佢隻廚娘好似都3星UW同3/4UT

台服亞服有冇邊個十星卡法可以參考吓

用咩替代？

我有4星卡牌同4星kara,卡牌好用勁多，好後悔升左kara

卡拉PVP都可以好勁

卡拉控場勁痴線 遇到泉水+S1入場就擊倒 人地唔夠魔解控 攤係地任人打

Kr一直都係玩賓洲先勁

V社幾時進軍動畫界

剛回鍋, 想問下v姐 nerf咗d咩?

上貓弓 第一次拆到奧XX紀坦隊好感動

無Nerf，只不過有布蘿莉既出現姐

頭先搵返d patch notes黎睇
卡法nerf咗 好心痛

唔係v 姐nerf
係shea nerf
搞到v 姐s2 keep 既時間太短
變相nerf v 姐
而其他輔助都有buff
例如波妹
ut4 100% 實戰已經好用過v 姐
仲有得cc
仲未計世界第一蘿莉奶，高星專骰仔

我都好驚見到貓弓 打到怕先換保護裝 如果唔係根本無得玩

成年冇玩個meta 仲係坦貓弓隊？

S1封魔+增傷
配Leos3+Miruru/劍法打一波流

坦隊繼續存在 但唔會放貓弓落去
貓弓只會係搭一波流 裝都唔係出全坦

配龍妹先最噁心

卡拉+龍妹+貓弓+LEO
手可以放低

有時我都唔明個機制係點
明明我隻Leo有90幾%異常命中但成日都好似沉默唔到人咁
對面有時無淨化角都係可以光速開技

人地可能有抵抗符

日服個官網都幾有水準 親生仔真係零舍唔同

好耐無ON

屌 又無消費活動 新手一個懷錶都未有

消費活動我都想要
直接買塔娘連1星專

樂皮係玩血, 格擋裝? 偷睇d大佬大多數都係咁

公會有個同湯巴一樣資歷既無課棄game

湯丸唔好走

s1 固定回10%

話咗執先走

真愛 照日服既勢頭 想隻驚呢排收皮都難

咁同唔棄有咩分別?

新手一問
依家開始推唔上
嘗試換緊T8黑龍裝同升星/LV
但有張5星選擇卷
係咪換左個奶媽好D?
有咩選擇?

飛刀光法揀一隻練住先
新手無咁多資源起雙DPS（你課長就當我無講）
加隻蛋妹代光法/飛刀咁就得

隻貓弓俾先手LEO控到噴唔到
玩咁耐都抽唔到抵抗符

即係隻奶可以唔洗換住?
上網見佢都係用到前中期
隻光法同盾都會升爆先
飛刀因係官方送又好用先升
咁我拎隻蛋妹換左飛刀算了

大奶算係平民英，正常唔會特別勁但勝在好洗好用。

整爆個異常抵抗佢咪得

我LEO整爆個異常抵抗都係俾高攻速LEO沉默到

學你話齌 根本唔知個機制係點

可能人哋都有頂debuff acc

無課/輕課根本享受唔到呢個遊戲
我勸你一係買人AC一係就課一係就棄

唔同意
分身無課玩到就黎勁過正身

剩係課左2個每日紅石同68蚊咋
禮包咁貴下下2舊幾3舊水

我呢D淨課月卡支持下隻GAME 玩得好爽
資源集中 練岩角色就好好玩

少少建議
如果玩落覺得岩玩會長玩既話
可以趁佢有儲值活動個陣入一次648
咁你就有2萬石+130lua幣
130lua幣夠你買大半年月卡

其實買一次$648禮包有130露亞石
用露亞石買月卡 咁就可以買9個月卡
長玩就抵玩D

分身兩把5星專
正身一把都未有

我都係得一把希歐5星專

歐到呢

分身歐有屁用

放棄主帳玩分身

不了，分身玩物隊會好貴

分身0課有9星shea
8星血刺
4星專男炮 3星寶

各位巴打平均刷幾耐龍先有一件岩心水

幾星期

普通三攻有運一日可以有幾件
特別需求個D靠刷真係猴年馬月

3爆傷 魔王軍

9201

有必要咩 唔係求其刷套坦坦地掉去輔助角就得咩 利申無刷

見到得一隻突4 66LV樹法推9章
屌開掛 開咁大

BTW 用外掛死全家

夠cc都唔夠攻啦

魔王軍個套效係咪unique

單機推圖點解你會見到

世頻D人講我聽

應該係條外掛佬係世頻講野俾人見到

BTW世頻啲人又點見到

外掛2星期就ban 一次啦
你理得人地點玩姐

V社做野唔洗你教

m 巴召喚

無寫照計應該唔係 但愈多套效益就愈低 一兩套加減用算
又唔係隻隻都要爆傷 坦 輔助角要黎作用都唔大

台服BAN LIST都無

條友講野出位 無聊咪偷睇下掛 因為我係咁

你以為pvp真係無人用外掛架?

搞到我想開個分身撚下個外掛

最好上埋榮耀第一

啱啱玩 請問一下
課68蚊新手攻擊包
我應該揀邊隻dps

pvp
nyx
miruru

先謝謝回覆
剛加入不會考慮pvp
如果只推圖 同打龍
會推篤邊隻dps

推圖打龍隨便啦邊撚個都得

輕課定重課，輕應該都係要走魔法隊路線
希歐，光法都唔錯。後者係性價比最高既推圖王

隻驚PVE同PVP拎到既獎勵其實唔太對等
世王只係換到神器同鑽石 但PVP就換到專武
推圖打龍 等級裝備起黎其實同揀邊隻英無咩大關係
特別係而家有單人龍 門檻就更加低
我意思都唔係叫你一開始就練PVP角 但唔好揀純PVE既角色

多謝解答

咁兔弓會唔會係好選擇
而家佢14日有專寶選擇券
可以拎到s2專寶

唔建議 但有愛可練 你都唔需要限死自己練新手包個六隻

兔弓雖然wb1唔係一線
wb3 還可
但算平均地二線

又有人推垃圾光法了

屌, 幾時出消石活動呀
好想買布蘿莉

光法都無咁不堪姐

屌, 原來你係肉腸

依家我叫三玖

[GM筆記本] 4月第1回更新內容預覽

大家好～我是小雅！

春意盎然的4月！
今天也來向大家預先公開4月第1回的更新內容。

讓我們一起確認新的英雄、第4回婚紗時裝、平衡調整等的更新內容。

那麼，現在就馬上開始GM筆記本。
─────────────────

※GM筆記本內的遊戲截圖畫面為測試伺服器畫面。
-在進行過程中，各內容可能會有所變更，還請以遊戲內畫面為主。

01
4月的新英雄
在清新芬芳的春天，黑色劍士來拜訪我們了。
他是一位揮舞著巨大的劍，並活躍於帝國領土上的傳奇傭兵。

介紹4月的新英雄‘伯倫海姆’

▌伯倫海姆 破壞之劍

▪ 職業屬性：戰士
▪ 攻擊屬性：魔法

雖然他曾經是潘特歐尼亞出身的騎士。但他卻對黑暗魔法的有著超高的消化能力，向著無法領悟光之魔法的孤獨的他，傳來了一個微笑的聲音。

那充滿黑暗的甜蜜細語，即是從封印在神殿地下深處的魔劍所傳來，那是虛無之窯－特加里奧斯的聲音。

他聽到了魔劍叫他的聲音，並找向它，並把它握在手裡。
此事實曝光以後，他被剝奪了騎士的爵位，並被驅逐。

在潘特歐尼亞，大家把他看做為需要注意的人物，並對他進行監視。
除此之外，他在‘絕對不想遇到的敵人’名單中位於相當高的名次。

02
2019婚紗時裝(第4回)

在可以讓大家能感受到春意盎然的春天的4月，婚紗時裝也將持續推出-！
讓我們來看看4月的新郎&新娘吧。

[2019婚紗時裝(第4回)4種]
▪魯西亞司/愛兒琪/萊雅絲/阿蒂蜜雅

03
改善英雄購買畫面
你在獲得英雄前，猶豫要不要獲得該英雄呢…?
在購買及獲得英雄時，我們將即時提供英雄的基本情報。

04
改善選擇劵道具的使用階段

在人生中總是不斷地在做選擇。
反正就是要我們不斷地做選擇才叫真正的人生，
為了改善不便之處，我們將減少了選擇劵道具的使用階段。

[進行改善之道具]
▪技能書選擇劵/附魔卷軸選擇劵/精華選擇劵/晶元選擇劵

05
英雄平衡調整

我們將於4月4日(四)進行部分英雄的平衡調整。

為了能將平衡往正確的方向進行修正，我們將繼續不斷地努力，
[預計進行平衡調整的英雄]
▪克莉莎/梅伊/朵莎爾妲/卡珊卓/妮琪/萊雅絲/薇若妮卡/芙萊兒

更詳細的調整內容還請大家在4月4日(四)的更新記錄中做確認。

─────────────────

在結束4月第1回更新內容預覽前！

我們將額外進行每日發送的午間/晚間禮物的改編。
為了讓大家每天想登入遊戲，並想要收到的禮物，
從4月1日(一)起，我們將發送以下變更後的獎勵喔!
還請大家在進行遊戲上多多參考~´▽`)/

在更新的準備過程中，可能會有部分內容與事前公告的內容產生不同。
這點也請大家進行參考 。(__)

針對變更的內容，我們將透過更新記錄來做更詳細的介紹。
詳細內容還請大家於4/4(四)的更新記錄中做確認，

感謝大家。

【更詳細的內容請參閱PLUG】

光法婚紗

德國大肉腸？

有冇自動榮耀腳本share

幾時改善強化裝備動畫

係

我D老婆狂出Skin
飛刀，光法

屌我以為你改左驚名

應該啦 唔撚想睇打鐵佬炸裝晒我時間

日日比你吊打都知我無改名啦

預計進行平衡調整的英雄]
▪克莉莎/梅伊/朵莎爾妲/卡珊卓/妮琪/萊雅絲/薇若妮卡/芙萊兒
點解我覺得呢堆全部都無Nerf既餘地
唔通全部都buff
重要全部都係女

光法都幾勁 pvp俾人用光法屈

唔係光法勁
係通常用光法既都係用Leo柱叔烏鴉
咁多控場好鬼煩姐。

以為岩岩改嘛 女炮升五星專 加隻貓弓里歐 我成日俾呢D一波隊炸死

所以PVP毒瘤都無事

依家打坦隊企位都好大影響
有時明明無比人拉到都好對面隻波妹都會打到我Miruru

打到上前排發現隻里歐唔夠人快 又無抵抗符
轉左玩扇奶+公主

咪姐係同我之前一樣

第一次拆到奇亞

多左隻貓弓 唔玩洛曼

玩咗一個禮拜但都係唔知自己做緊乜
推到八圖中間極迷茫

垃圾驚

下個禮拜出Skin就要大叫真香

放心 我一開始連角色技都無睇 一直auto推圖 唔知做緊咩

8章照道理新手應該開始難過
刷下龍裝研究下咩組合推圖

睇咗一堆reddit, wiki同各種教學都消化唔撚晒
一開始係因為睇啱女主同光盾仲有血刺好好J又唔洗抽所以玩下
玩落先知根本窮撚玩唔起物理隊唔揀男人又唔入流
紅綠燈玩得好開心又見佢話要改
都唔知點咁唔怪得朋友同我講話隻GAME根本糖衣毒藥

愛可以戰勝一切
但次次咁畀V社強行餵屎，幾有愛都難消受
BTW窮撚無課都照可以玩
但就麻煩唔好同課長比啦
無課爆機真係無難度，但你要WB排名都贏就接近無乜可能

其實我唔係打算完全無課咁玩
因為我明白喱個產業係點發展所以我都無謂同自己同業界作對
玩咩game我都唔追排名乜乜物物, 以前有都只係唔覺意達到
不過真係好煩惱物理隊, 因為我真係唔想用麻甩佬
之前因為抽中專武所以support揀咗女僕,而DPS揀咗送嘅瑟琳
發覺女僕真係麻麻哋,打算嚟緊五星券拎奈拉嚟換女僕
各位老手巴打點睇

就係鬼屎忽玩咗段時間，先建議依家嘅新手真係唔課好過課
KR特別在英唔使抽，咁代表唔會有咩限定角
只要你Keep住玩，Hea玩都好，唔棄嘅你終有一日會齊英
你想換就換
反正遲下你都係會覺得射Lin麻麻哋，會再嚟問打算用乜乜嚟換走射Lin

物理隊中後期先開始覺得好用
而且好大機會放麻甩佬入隊基本係走唔甩

想玩女建議魔法隊

龍妹裝靚都唔錯，miruru pvp又勁又cute.
Btw, 新手有4張t7四屬任選都幾正

家陣新手有埋T7 4屬
龍妹即刻有完美火龍裝

其實魔法隊我而家玩到現時都覺得好開心, 又全員金髮巨乳爽到震
不過聽已棄GAME朋友講世界BOSS一隻食物攻一隻係魔攻
感覺上都係冇得避
哎我都係見步行步先,唔該晒各位

乜原本要裝靚嘅意思原來係講緊啲龍裝而唔係啲專武同寶物星數?
睇嚟我都已經嘥咗一大堆券,今次含得了
之前好撚多,而家得返4屬各1張

世界BOSS 你好難追 而且成本高 回報又唔係高 唔好太上心
你練好一隊魔/物攻 推圖/挑戰塔拎晒資源先

專武同寶物星數 佢俾技能加成係好重要 但係基本每個人都一樣
差距就係龍裝屬性搭配 龍裝屬性每個人刷出黎都唔同 有的簡最好簡件靚

咁如果唔係非常有錢抽啲專武專寶俾佢升星數嘅情況下龍妹會唔會好用過女僕/奈拉好多?
雖然我都樂意課少少但實在供唔起成千蚊一件裝
屌,頭先解解下任個十抽又抽到女僕S2寶,忽然間進退兩難

龍妹高星算係萬用角，不過龍裝詞條比較難搞。
你睇下重有幾多自選淨

龍妹高星嘅意思係覺醒同突破?定係啲專武專寶?
T7龍裝自選仲可以揀過一Set5件新,專武專寶本身得一兩張已經用晒
嚟緊第9日嗰張好似係專寶自選
而家我物理隊(全部得60幾lv)係咁:
格蘭薇絲(有0星專武,s2寶), 瑟琳(有0星專武), 女僕(有0星專武,s2寶,打算轉), 毒奶(有0星專武)
同埋其實咁多個wiki, 日文兩個,台灣一個,英文一個
多數邊個準啲

專武專寶呢D 資源集中放係一隻輸出到好快有3星
你等多陣睇下台服一週年有無CP值高禮包課

覺醒突破是基本
專武專寶先係決定你天花板的主因
T7係唔係自選4屬先?
你依家條隊都可以用住先
我未睇過wiki
以前有咩唔識都係係到問

而家我用物理隊主要問題係CC唔夠定身,唔知係咪因為玩得多魔法隊所以好依賴CC成日俾隻BOSS斬撚死
係4個屬性都自己揀,我以為個屬字係講緊PARTS
同埋我想問點解龍妹會用火龍裝?唔係老閪都用黑龍裝?

專武專寶如果要衝就aim 3星為基本?
我試過啲低T數龍裝衝上2星都只係得50%,咁咪衝撚到破產

龍妹唔食擊回，佢係要用秒回裝。
所以黑龍對於佢黎講係廢
其實對龍妹黎講最好係熔岩裝，不過新手無乜能力打到
所以火龍係最好，可以慳返暴擊站詞條

3星真係分水嶺黎架
由其龍妹呢D食專武星數既英
你唔想搏運可以100%咁升
例如1升2就用兩把0升左1星先至再升2

哎咁瀨嘢喇, 我都唔知自己其他女角有冇配錯裝
仲有咩角色係好似龍妹咁樣係秒回唔係擊回?
我就咁睇現有嘅角色都係寫攻擊時魔力回復量,即係都係食擊回?
而家啲game真係好複雜
星數方面我再研究下先, 暫時心目中以奈拉佔優, 因為我唔係蘿莉控
如果以後抽到龍妹啲嘢會考慮買埋, 萬用嘅話總好過冇
唔該晒各位巴打耐心解釋

最緊要就係睇隻英既技同UW/UT同天賦效果
例如龍妹S4就話佢擊回係固定，但係秒回會加攻。
所以龍妹唔用得黑龍套
又例如卡法S3天賦/SeriaT5暗係必定暴擊，所以佢地都唔係幾需要暴擊詞條。

點解我覺得may 係nerf

Buff ok?

如果講機制
kara
crow
shea
都係秒回

龍妹自選4屬最好係揀咩?
4攻 4爆 8爆傷?

首先龍妹唔需要攻擊詞條，因為佢秒回會加攻。
所以係用秒回詞條代替攻擊詞條。秒回幾多就要睇埋專武星數，愈高星就愈少，我自己3星就用緊7條，人地5星就4/5條咁上下。但唔係話一定既，都要睇返你覺得夠唔夠快，特別係PVP。
然後暴擊唔洗咁多，法師自身內置100+符石200+T2天賦200+火龍套230+奶媽150=88%，除非你驚PVP人地高抗暴，咁就可以加多D。有淨就All in 爆傷

唔知新英動唔動搖到theo嘅地位呢

希歐有咩地位 乜都唔係頂級 PVP又廢 PVE俾盡一線尾

自選4屬緊係16秒回 你要刷爆傷配攻速之後點都會刷到

[公告] 榮耀之巔全球第3季特別時裝投票指南

大家好～我是小雅！

激烈的第一回合全球榮耀之巔結束了，第2回全球賽季已開始的這個時刻！

選拔<榮耀之巔全球第3季>特別時裝之主人公的時間又再次回來了。
繼上次進行的‘成為王的面相’的投票，
究竟是哪一位英雄成為這次的‘女王’呢？

＜King's Raid 王之逆襲＞內的女角色全員出動！
還請透過以下連結為自己的‘女王’進行投票吧 ! ♥(ˆ⌣ˆԅ)
*已持有榮耀之巔特別時裝的英雄則不在候選名單中。

[投票指南]
-期間：3月29日(五) 17點 ~ 4月3日(三) 11點
-內容：為你的女王投票吧!!!
-投票結果發表：4月5日(五) 17點!!

▶前往進行榮耀之巔全球第3季特別時裝的投票

還請各位玩家多給予支持，並投下您珍貴的一票，
預祝各位玩家今天也有個愉快的＜King's Raid 王之逆襲＞遊戲時間。(´,,•ω•,,)♡

感謝大家

【更多詳細的內容請參閱PLUG】

請大家幫手投下光法/飛刀

Tanya

Nia真係好好玩，成個場走黎走去推倒人

整返個耳環/珠4爆傷，龍妹唔用，其他dps角都啱用

呢個一下就用哂都仲升滿到 點搞

儲定大量等減半活動先升

幾多都唔夠用
頭先搞幾件裝無左70萬就見底

波妹我仲以為係用死UT3

熔岩裝有得打？

826 困難或以上 要組隊先出

點解唔係公會裝

公會打唔到PVP

pvp 唔係用壓制裝？
黑火龍lava 裝仲有咩存在價值

呢個世界得返公會裝同2套PVP裝有用

波妹即係球女?
之前唔係nerf to the ground咩

PVP世界級毒瘤

十星專達成

cls

冇得跟

而家限時賣緊嘅1星,2星專寶選擇券買唔買得過

值既
即係20000石買把兩星專

是但啦，有丁嘅

其實你哋啲老手成日又5星武又5星寶咁
除咗起勢課之外係咪都係起勢刷各類碎片之成個月先整一粒咁樣升返嚟
如果要升3星,連埋粒裝本身咪要成8把武/寶先可以唔食運咁樣升上去?
咁樣就算輕課都要刷到下世紀先滿一隊,仲未計防具裝飾之類刷屬性

一字記之曰：搏
好似我分身隻伽司咁十幾把就升到5星。

無限買野
咩boe 買到5*
loh 任買
公會野任買

吓

真係得？

有平有貴同一頁有確視窗就可以
boe 冇確定 所以唔得

日服爸爸們唔炎上，V社應該唔會理

公會有班傻鳩買晒
等做野

無限買單抽卷on9 vespa

可能我地先係傻鳩

真

其實喱隻Game個營運對喱啲bug嘅反應同態度係點
如果佢哋係是鳩但嘅話咁我喱啲新手真係蝕到入肉

上次gr 瘋狂拎帳全部ban 晒
咩用mod 外掛修改
亞美韓歐服每次維護都會ban 人
係得台服仲未ban

哎屌早知唔揀台服喱個垃圾ser

之前料BUG(即係SHOP 1號16號重置，每次可以買1次各料100粒100萬)
有人買到手軟都無捉無理

然後之前公會王BUG，可以瘋狂刷公會箱，正常情況下係王死咗先會出箱，最後官方將5次以下官方認為係無心，所以無事
5次以上全部永久封鎖，封咗其實唔係好多人
但嗰排走咗好多課長
因為佢哋BUG係你哋官方搞出嚟，咁玩家刷BUG都只係玩GAME
但官方認為你哋班友明知係BUG仲刷，即係玩漏洞，所以認為佢哋破壞遊戲平衡就封鳩晒

如果想知詳情我再搵搵公告嗰啲，但大致上係咁

總之如果你唔怕嘅咪洗BUG 刷BUG(戴定頭盔先，我唔建議 唔鼓勵)
但如果你驚有BUG唔刷，官方又唔做野，最後你覺得自己蝕呢
其實依種心態就幾唔要得嘅，正所謂唔係你錢唔入你袋
就算真係畀你刷到返嚟咁又點
除非你真係覺得封帳咪唔鳩玩咁嘅心態
如果唔係你每日都驚官方幾時做野
就算短時間內唔做，你拎住啲SKIN爽得幾日
到時官方秋後算帳，話全部刷BUG嘅封AC你都無聲出
因為問題你真係有玩BUG嘛，到時又屌鳩官方乜乜柒柒咁同班支那人有咩分別

其實我就無意走喱啲歪路
只不過你知啦, 遊戲營運商可以好腐敗
覺得蝕都只係講下嘅啫, 純粹叫做知道下自己嗰份所謂道德到底有咩代價

公會王BUG公告

▶ 針對惡意使用遊戲內錯誤的玩家之處置
- 有毫無惡意且無辜的被害者的同時，相反的，也會有惡意使用遊戲內錯誤的玩家。
- 我們將'過分積極反覆參與公會戰役戰鬥'判斷為惡意使用遊戲內錯誤，而該半段的基準為於相同的公會戰役BOSS 重複進行戰鬥6次以上。
以6次為判斷基準的根據如下
: 平時公會戰役在入場次數完成充足的情況下也只能於一天內進行最多4次的戰鬥。
: 因此，我們認為比正常的4次戰鬥次數還多一回的5次戰鬥進行仍可看作為無惡意進行遊戲。
- 故, 我們將進行相同的公會戰役BOSS戰鬥超過6次以上的玩家看作為惡意使用遊戲內錯誤，並進行永久制裁。

仲有一單係好耐之前
又係公會有BUG，不過詳情唔記得係乜
官方嘅做法係罰洗BUG嘅公會/人(無封帳咁嚴重，但就無補償)
然後補償全部無洗BUG嘅玩家(石同專武卷咁上下)，同埋公會SHOP半價半個月

其他Game唔知啦
但我可以用KR老屁屁嘅經歷話畀巴打知，真係洗唔過

要洗都唔輪到我, 其實我又玩過pvp咁濟, 又冇入公會
一味剩係對著啲女打飛機同推圖

700萬買料個次我都有買
買左成萬粒

玩咗成年買都嫌貴

啱呀
買返嚟冇用過就4星專
剩係j就夠

j 都要4星專

盲了

唔係五星落得場架咩

Btw你早幾日一打幾十
勁過葉問，好型

原來最底條白線都會cap 埋

apple

不過好似係連登app問題

成千個負皮

BTW依家係出面覆POST都會諗一諗
驚畀賤巴起底

怕什麼你係台灣

賤巴勁在在台灣都照起

湯巴台灣邊鼠

鄉下地方

竟然

個SERVER好撚LAG 打PVP突然停係度成秒
LEO配S1 偷到熱蛋一場

八圖最終boss卡關成日坦唔著

屌真係有人PM點刷

我都有一個密

係咪叫瑟菲X

瑟菲爾

有冇大佬教路大波佬詞綴揀咩好?
係咪攻擊比例最好多過爆傷?

又有另一個PM

冇玩大半年
仲諗住玩返
V社

2張卷打完隻龜
9星Kara輸5星Laudia幾條街
好絕望
遲下十星先

我係咁

kara 就係笑話

oddy 個張十星
kara 9星

講錯
係oddy 個張舞娘十星

今次真係一鋪清袋

我拎咗公主套時裝
反正都半棄 大不了ban我

即係話個BUG其實由上年6月開始已經存在?
同埋我唔係好明其實係發生緊咩事
係咪即係話如果嗰個金幣卡著喺40蚊嘅情況下買嗰個50蚊嘅抽嘢ITEM就會唔夠錢嘅情況下照樣買到?仲要可以無限咁樣買落去?
如果我冇理解錯嘅話咁又真係好撚誇張
點解可以咁耐都唔fix, 重要係喱啲抽蛋game嘅核心機制

係
聲稱6月存在 實際冇人知

嘩屌
唔撚係咁撚on9啊嘛
我玩咗一個禮拜多啲,新手禮物都未拎齊就可以棄得
咁on9嘅事可以放喺到成大半年都仲未反應

會ban 架嘛
理得班傻仔點玩

不過咁睇好似係個system喺買嘢撳掣嗰時俾唔切反應咁樣將最後撳到嗰舊嘢pass咗出去, 喱隻bug都幾old school
咁理論上其實其他npc商店同樣可以做到喱樣嘢?
即係例如我身上有230400龍幣,去打鐵佬到先撳T8火龍武之後撳做460800龍幣嘅T8魔力石都會pass咗舊魔力石俾我
廢老第一次玩手機game, 唔多清楚喱類平台嘅game有啲咩奇怪bug會發生

冇確定screen 係唔work
好似係

ban條毛 之前台版直播開外掛個帳號到依家仲健在

台服on9邊有得比
gr 個單你又唔講？
asia ban list 每次維護都有又唔講？

咁咪放長雙眼睇下on9V社點拆

即係Vespa係純粹開發廠身份去fix bug, ban唔ban人就係server代理方負責而Vespa本身係冇權插手?

巴哈又係到LF2

印象中台版都係VE$PA直營 定係有其他因素?

V$聲稱台版都係直營
不過有部份服務係外判咗畀台灣外判商
至少客服一定係
但BAN人算唔算服務範疇真係唔知

臨近愚人節, 而家課咗就真係變愚人
爆大鑊嗰條友係咪特登擇日踢爆

自己唔追排名 唔係點玩PVP
爽就好 唔理班友點用bug玩

諗諗吓啲15/20星都唔知會唔會bug返嚟，連causal gamer呢啲課長都冇

掛關刷裝真係ON9 日日刷BUG抽裝一堆5星專/寶

利申N9

利申: ON9

其實佢而家係修復左個BUG未 又唔見佢關服做野定係已經暗改左當無數?

韓國放緊假?睇佢未做野 見D資源號齊晒榮耀SKIN
加個確認制同立即鎖左單抽 係修BUG之前用MAIL送單抽唔係好難掛

真係V社做野唔洗你教

最少都封左個SHOP啦

好似封左

幾時改版 係咪聽日

星期四

可能又要修bug推遲

佢推遲我就加入炎上行列
光法BB套婚紗不能遲

因為佢套婚紗琴日買咗光法bb

如果今次BUG會BAN柒啲賤種嘅話大概會玩落去
但係我有少少想開過個新ac玩,因為發覺自己到頭來浪費咗好多新手資源,往後日子應該要嘥好多心機追返
例如啲T7龍裝券,基本上浪費晒,鳩拎咁濟
有幾件拎完過咗81lv仲on99拎咗嚟衝星數
睇返先發現啲裝原來可以由T7升T8保留詞條
真係柒到想搵窿捐
想問下各位老手一車車英,自選券都應該唔會無限咁嘔俾你哋整裝
咁你哋係點解決詞條問題?
係整一件通用裝俾同類型英雄之後要用邊隻就俾邊隻用
定係會用紅寶石/重塑券慢慢刷返靚啲詞條
話晒都叫做買咗啲新手包喺喱個ac唔想亂咁棄喱個ac

咁耐冇上水 一上水就咁大單野

好好奇V社咁次點撚樣拆

雖然唔係好好明你點浪費
但其實KR依隻Game就玩得耐Keep住玩
除咗專武專寶要啲歐氣外
其實都自自然然會有
至於巴打所講嘅詞條呢
的確唔會無限咁嘔
但其實都係你Keep住刷龍就會有
幾時有呢，我就真係答你唔到，因為乜都係隨機
你歐嘅咪刷乜有乜，但試諗下4條屬，每條都可以重覆
要刷到你心目中嘅屬唔係咁易，但有時歐起上嚟真係一場搞掂
同埋依家唔同以前，以前就話4個屬無得重覆先會有固定4攻屬
(ATK 、ATK SPD、Crit、Crit DMG)
(攻擊、攻速、暴擊、暴擊傷害)
依家有得4條屬重覆就可以整啲極端裝，咩4攻，4暴傷等等
而每隻英點玩都係睇返你點用佢，PVE PVP 公會戰又要唔同屬
用紅寶/洗屬卷嘅情況係件裝另外嗰3屬你接受嘅情況下先會洗
即係咁3屬

咁嘅情況下就搵石洗100/200，都仲未出要嘅屬就繼續用卷

唔會無啦啦搵件垃圾洗

之於你話都買咗新手包係個AC
因為唔知你AC咩情況，試下CAP幾張圖畀我哋睇下依家咩情況先答到你
我個人認為，你都課咗就無謂浪費
但就之後唔好再課啦，依隻Game唔課會開心過課

咁睇嚟其實刷T8 3屬龍裝選擇券都係個好選擇
遲下得閒CAP圖我再詳細問下
唔該晒巴打

咁要睇你係畀邊隻英用
BTW T8 3屬龍裝選擇券刷得出架咩

難得巴打仲咁有心入坑
有咩問題儘管拎上嚟問，大家都好樂意答的

金庫機率會出
分身有張唔捨得用

呢D都係撞手神 我唔當金庫個到係有呢樣野
新手個四張四屬自選我覺得真係屈機 只要無亂用都可以繼續玩
新手講真可以晒到乜鬼野 我新手俾錯專武俾珍個堆咪又係照玩
就算俾你真係完美開局 你之後合裝都係會炸 所以其實無咩必要重玩

龍裝券T7以上三屬先有用 T7T8兩屬T6四屬求其啦 垃圾黎
龍裝升錯星 強化粉個堆又係唔值錢既野黎 晒左無咩必要上心
整裝個堆緊係整左通用裝先 例如男盾用冰龍坦裝最好
但黑龍坦裝係人都岩用 咁緊係刷左黑龍坦裝先
同理DPS有D要秒回 有D又唔洗攻速/爆率 咁緊係整左傳統四攻先整特化裝

之前好似有4,5張 T7四屬撳走咗,剩返最後新手期送嗰幾張
不過就咁睇嚟都仲有得兜,應該唔洗開過個新
其實喱隻係我第一隻玩嘅手機game,我係嗰啲超級守舊,對抽蛋game超級有偏見嗰啲人嚟
只係再偏見都好,個世界都唔係圍著自己嚟轉,市場注定係跟錢行
難得喱隻game啲女角雞味又唔似得出面某部份game咁sell到出晒面
有啲個造型又幾經典,總之算係對我踏出第一步嘅好選擇嚟
希望今次營運俾喱個bug踩到上心口唔好求其處理
等我玩都玩得上心啲

想知個bug點玩

同時點

點解榮耀之癲商店冇野賣? bug左?

有bug要修復

大家好
我是充滿熱情的手遊的GM蕾娜。

透過上一次的公告向大家已告知的內容一致，
我們發現了在榮耀之巔勳章商店中可以以不正常的方式進行購買商品的問題。
因此，目前我們暫時暫停了榮耀之巔商店的使用。之後我們有對相關問題進行了縝密的調查，並向各位玩家做關於此部分的中間指南。

首先，在商店中以不正常的方式進行購買商品的問題是，
從2018年9月開始僅在‘榮耀之巔勳章商店’中發生的問題。
對於沒有事先確認到此部分，這麼晚才發現問題並進行措施，我們感到非常抱歉。

在進行調查的過程中，我們沒有忽略在購買商品時彈出顯示窗的其他商店中也有可能發生相同的問題的可能性，並進行了調查。
確認結果，我們發現在其他的彈出顯示窗的商店像‘榮耀之巔獎牌商店、梅伊的特惠商店、鍛造所/公會商店中並沒有發生問題。
當然，不會顯示確認顯示窗的的其他商店中也沒有發生相同的問題。

我們目前在把握相關問題發生的明確的範圍和對象的準確的數據，同時我們預計這項工作需要一些時間。
雖然我們目標是在最快的時間內確認並進行最終措施，但此過程還需要一些時間，因此，很有可能無法在今天內結束問題，
對於此部分還請大家多多諒解。

在完成相關數據的提取後，我們將進行適當的後續措施。
我們會再次向大家告知關於最終措施的內容。

非常抱歉在週末愉快地進行遊戲的各位玩家們造成了不便。
我們會盡我們最大的能力在最快的時間內進行措施。

感謝大家

GM蕾娜 敬上

半年先發現bug

到最後乜都唔做位位賠300鑽

咁真係執得

次次見到句充滿熱情的手遊就好燥

笑左出聲
佢係咪指個GN充滿熱情咋？

唉，我都唔知講咩好
諗起之前課左金嘅自己好on9

如果半年前瘋狂刷
賣ac
應該首期都夠畀

原來v社係特登整bug出黎俾港人上樓
v社好波

就咁錯過左上車機會

小弟依家用緊呢幾隻T5左 仲有隻飛刀無Cap到
有一堆無升嘅就仲有紅綠燈同龍妹
+10張UW卷 同一張UT自選
依家可以T5多兩隻 各位大佬會推薦升邊隻

而家公會班人買ac 既係度驚緊

可能到時成個公會無咗

講埋你依家升角為乜先
PVP?
WB?
GC?

我都係休閒玩下PVE 打下龍咁

咪問自己條丁好過
依家推薦得你升嘅都係勁到預會Nerf嘅
咁不如升隻自己有愛嘅咪仲好

男女都扯

魔法隊輔助係咪升蛋妹？

算係，因為仲有
Viska
Lavril
Shea
May
Aselica
Oddy
Morrah

萬能插

利申 刷左千幾張 仲未俾人ban

v 社做野邊有咁快
等到4號差唔多

求解答
主要PVE (WB, Raid, GR......)
魔法隊DPS已經飛刀女僕 (ミリアンヌ)
AMP有蛋妹, healer有大波連轉武, tank有龍仔(ネラクシス )
下隻要咩好? DPS? AMP?

dps 5星起步架喎話轉就轉？
主流萬能輔助
may
骰仔
v姐等4號加強
光盾wb1 惡魔坦wb3
萬能坦jane
新loli 奶<--必起 ,世界第一輔助

Thank you
不過我唔係諗住轉, 只係如果有機會遇到, 睇下inn 溝邊個

新蘿莉奶係咪講緊攬著隻公仔嗰個

ya

大波佬如果唔想綁兔奶可以綁邊條女
而家有丹麥浚龍, 布蘿莉, 毒奶

loli 奶係唔係物魔都岩用?

諗緊升蛋妹定蘿莉奶好

蘿莉詞條要求高

近排先升完毒奶, 蝕左

奶媽坦克升多左永遠都唔蝕既

巴哈見到

蘿莉奶要雙專?

我真係恭喜你呀

我覺得次次出大事Ve$pa都幾識救火
如果佢IT班人好似HR班人咁醒目就唔會搞成咁

大家都係良好既玩家 得咁少害群之馬bug abuse

台服一個都冇Ban

咦個Ban List更新咗
頭先睇都冇
都係咁少人被人Ban

▶ Criteria for Users Subject to Ban
- Users determined to be bug exploiters, based on our policy, will be subject to sanctions. However, there was much concern from our team about how to determine the criteria for a ‘bug exploiter’.
- Repeated purchases could be sufficient to be considered as bug abuse, because the process to trigger the bug itself is hardly likely to occur in a normal situation.

我地會嚴懲違規玩家 玩bug就係玩bug無藉口 努力營造公平遊戲環境
講笑 大家開心下咪算

- We have determined that the users who made 9 abnormal purchases should not be included in the ban-list (the ‘Costume Ticket’ (3 times purchasable) and 'League of Honor Costumes’ (6 types) ), because we could understand that impulsive action out of curiosity may have been done as the items from the insignia shop usually are at a high price and most users are not likely to be able to purchase them easily.

諗起以前亞服ban list

台服分開放 有人係PLUG公開緊係大把人啦

想問以前BLUEPAY係咪又係咁上下時間發生

亞服得咁少人都可以有三氣友係我個公會
大陸仔真係大陸仔

各位老手對於現時結果嚟講有咩睇法
我唔知係咪因為我食緊新手獎勵所以我覺得喱個「獎勵」好似有啲寒酸
相比起事件嚴重情度嚟計(股價跌17%,個bug存在咗超過半年)
我覺得連新手簽到都不如真係有啲似俾乞衣嘅感覺

兩張自選又有龜殼仲想點
問題係隻game 冇得交易
理得佢點bug 法 又唔影響人

其實算係咁 你都唔會期望佢送五星專三星寶啦
佢賤起上黎送你2000石真係喊出黎

2張2自選算好 新手自選好似淨係可以揀部份英

但打pvp衝排名嗰堆人都算好受影響下嘛
如果知道咗特登唔講,唔好話幾個月,當佢刷1個禮拜咁樣計先
人哋一日都成萬個單抽, 真係誇張得濟喎
我唔清楚隻game個人口有幾大幾細啦
所以先好奇問下今次出手算闊綽定點

已經=1個月既成果
唔知你仲想要咩補償
你諗下有試過既人係乜都冇
回收，仲要冇野拎

講到寒酸就諗起2週年送既野比1週年差好遠

嗱就無意冒犯嘅
純粹係廢老唔熟後生仔玩意
網上搵返嚟啲討論內容講緊嘅星數啊,攻防血數字啊都幾誇張下,睇到有少少麻木
或者事實上係我縮骨唔肯課返嚟定點啦
如果唔覺意離地咗講返聲唔好意思
學到嘢了

你望下日服一週年搞到幾大
我地二周年連九章送既都不如

錯既係V社

唔犯法係自律 係基本
有補償仲嫌少

就正如現實冇犯過法唔通要逐個頒好市民獎？

其實OK喎
猶差都有長期服務金

Taiwan NO.1
認到幾個人

wa屌咁多人

我隻大波佬係咪發育唔健全
洗返幾條爆傷做攻擊？

日本仲多過asia

亞服都ban 慣啦
都知咩事
日台都冇ban 過人
傻鳩一大班

但玩日服既又被ban既, 大部分都係強國人

狗改不了吃屎

真係一睇就知係強國或台灣人

87TV改呢個名一BAN 俾人睇全相

尋日PVP仲遇到過幾場

見到結城興奮左兩秒
但個名咁短

台服ban咁多人

聽講個帳岩岩轉手就刷Bug被鎖笑死
六隻五星專都要刷

閃令令時裝仲可以著多3日

自己刷就抵死
買帳被鎖就慘慘豬

應該係抵死個種

亞服人數上輸咗

是日笑話分享

傻鳩

會收返?

何止，刷多過10次帳都收埋你

見有D人手打個SKIN翻黎 尋日走左去試BUG
應該星期4 收埋佢打翻黎SKIN

我淨係拎咗公主件衫

咁咪爽幾日，之後收返同無補償啫，又唔會封帳

做人最緊要老實

呢種真係唔抵可憐 連自己打個個都無埋

有冇大佬

回坑，而家應該點玩？

同我隻chase差唔多 見人D攻撃去到40幾50萬好癲

S2同UW加咁多暴傷重谷暴傷做乜

咁我推高返攻擊先
搭單問下巴打覺得glenwys好唔好用?
取唔取代到廢老同洛曼?

好用，取唔取代到答唔到你
因為我未試過將佢地單獨分開用黎比較
不過升左白盾我PVE除左困黑就無用過廢老了

求解答

頭4隻

你想玩乜先

笑死
想睇下T10龍有幾多血都無得睇

年幾前已經有啦 v社都解決唔到

台服用MOD一張BAN LIST都無

cheat搞到咁, 玩黎做乜
打都唔洗打

其他服係有捉
諗唔明日/台唔捉

唔係V社直接管嫁咩?

好似其實一直無捉過
不過記得呢個外掛唔係今時今日既事, 個陣M巴都係用呢種掛

頭先聽朋友講望一望

哇 第一個成兩個月無上都用到BUG

因為個bug係半年前已經有

於是佢個股價先搞成咁失禁式插水

有捉啊每次更新都有ban list
係台服日服冇
唔知點解

捉咗咪無人課

點解隻大包曼好似易死左咁多嘅 物魔防都上到8萬幾都成日一開波就冇1/3血 血去得仲快過隻4萬幾防嘅前排dps 係咪要上到10萬防先唔易死

坦一般情況下都係撐格檔迴避
除左特殊用途（白盾撐防加攻，天使撐物防山王保DPS⋯）

坦易唔易死係睇血>=格>防
閃就冇咩作用 高端pvp 都有咁上下命中
好似係

原來我一路撐緊樣冇乜用嘅野

下次上黎問左先或者爬文 唔係只會晒時間晒心機

羅文GC3好似都係撐魔防？
你只係用錯左地方

佢係樣樣都有wo

del了post,
想知個post講咩

副本自動過關

腸巴介唔介意show 下隻glenwys 出黎j 下
同埋呢期升完隻lucias, 講真唔係幾明個定位係咩

你搵ID大肉腸
旗奶回血好勁，又有增傷同加迴避
不過有D難玩

glenwys?
0星根本係垃圾
除非你唔齊腳
否則我覺得係上唔到場
一係打極高傷害既cr
好似上個咁
平時4人8人增傷不及矮人
保護不及金盾
兩頭唔到岸
換完之後都冇用過了

我隻GLEN 4星專

講得好啱

5星專都唔用

賤課長無雙十唔落場

大波就5星架啦
等埋泳衣先用
包咁實點落場

有冇台服巴打知道forjane 後面個符號點打

有符號架咩

咁你打出黎

丿

物理隊打龍求體檢
而家用緊 廢老, 男盾, 洛曼, 大波佬, 廚娘, 布蘿莉, 蛋妹, 毒奶

係咪可以走蛋妹, 換琴奶?

錯方向喎

打得贏就是但用啦
打龍有乜好檢

咪就係

㇏?

想打埋wb
岩岩溝到返黎, 諗緊all in比琴奶好唔好

升到5星咪升，升唔到就Hold住唔好升。

npc都解左幾隻，姐係都有番咁上下年資，正路都輕鬆刷緊t8龍

鍛造所商店三十萬龍幣先得3000好感度
咁點解唔買兒童用嗰個十二萬就有4000好感

有能力當然係全都要，時間就是金錢

龍幣任刷個喎

打鐵佬應該一個星期最多洗90萬龍幣買好感，有得任刷咩

自 理解錯

想打高階d

任買架喎

除非你5星琴，唔係都好難有飛躍進步。
我有埋8星龍弓都淨係過到T5

唔得喎copy 入game 變鬼左亂碼

t6唔難。不過要打4-6分鐘

我夠DPS但唔夠減傷
佢落地個下都死半隊

上5隻坦唔死慢慢磨

點解我唔明你地講緊乜

wb3 打4000b一場個條友呀
台服架
我想去睇佢啲裝
但打唔到佢個名
你望下世界排名頭幾位就係

以為你講緊Theo招被動For Jane

我都以為係
睇咗半日唔知萬巴UP乜

米露露5星專出爐

我望過個宗哥輔助都係普通2-3星專
但就係打多我1500b 以上一場
想去偷睇

波妹範圍打到中排是否On9

V社又偷偷改PVP電腦?
AI勁左好多 分數低左好多 遇唔到萬幾分

S1係咁大 打輸俾個鬼手?

唔止隻鬼手，其他坦隊都係咁
明明以前無咁大，依家咁點打

我打坦隊贏都要撐過頭20秒
靠M66 S1專寶免控射

已經唔係免唔免控
比佢打兩下就殘血

我多數俾女盾拉完收皮 拉唔到仲有得打下

究竟大波佬隊要點組先穩刷黑龍三階...
入撚埋樹法都比佢飛到

3階？
男盾一隻搞店

最後試到用呢隊先穩

請問公會裝效果對wb果d有無效

有，只要隻人有上面條大血條就有。

Thx巴打 咁即係打咩王都有加成

有冇人知日服同其他server比, 係唔係有啲野貴左
大半年前玩過下, 好似係台服, 升裝同升option好似冇咁貴

連男盾都無點刷黑龍

T7/T8既分別？

未上到咁高
T6龍裝(login卷) 0星上1星要 512K

咁不嬲都係呢個價

咁升option呢?
T6升一次要512K同1024塵.
由50%升到100%要過千萬同22K塵, 升完一件就直接破產

玩開既人都幾十億係身
邊會缺錢
新手就唔好升option住

幾十億
點打返黎

幾時有更新

2點 早D訓 起身就更完

想問下T6裝如果升T7
星數係唔係變零

T6龍裝卷啲完美四屬裝值得升T?
sorry新手好多野問

無話值唔值得既，只不過T6升到上T8好麻煩咁姐

Thank you
咁我求奇升一兩星用住先

可以升一套俾DPS 反正T7/T8有排刷

Sorry我又有問題
主要PVE, 穿透作用大唔大?
要有大約幾多個先夠?

熔岩裝邊到有得打

一般黎講好似唔大
不過WB3食穿透好似食得好重

8章組隊Hard/Hell

▌平衡修正
▶ 芙萊兒
“我們改善了使用性非常不足的專屬武器的效果，並變更了必須與[心靈祥和]同時使用的突破5[闇]的效果。”

▶ 萊雅絲
“我們強化萊雅絲的受到的魔法傷害降低的效果，並改善了與失去的生命值相比有效性較低的恢復效果。此外， 與芙萊兒一樣，我們變更了必須與[心靈祥和]同時使用的突破5[闇]的效果，同時把部分效果轉移至專屬武器。”

▶ 卡珊卓
“為了把專屬武器的效果與卡珊卓之攻擊性的技能互相配合，我們追加了傷害提高的效果。”

▶ 克莉莎
“在PVP中，我們變更了綠光地帶更快地牽制敵人，並修正了其範圍在特定情況下無法適用於部分英雄的問題。”

▶ 梅伊
“我們修正了根據專屬武器的覺醒度而產生的性能變化非常低的現象。為了與變更後的專屬武器效果和諧，我們改善了1技能。”

▶ 薇若妮卡
“我們改善了因專屬武器的覺醒度越高，發揮到最大效果的時間越長，而難以取得實質性的效果的現象。隨著變更還強化了部分技能的效果。”

▶ 妮琪
“我們進行了整體技能的改善，並變更為可以更快地牽制敵人的，同時還改善了毫無意義的機率效果與補充效果隨時啟動。”

▶ 朵莎爾妲
“我們變更為可以調整過多的魔力珠消耗，使其更快地保護我軍。”

大奶龍奶May姐

都係無消費活動

新手一問 隻新英算唔算勁

斬咗Hell Mode係咩玩法?

有無人要更新但係又未有更(IOS)?

reddit 見到
笑到仆街

App Store 真係煩撚到痴線 好幾次update iOS 都係遲果批

咁係遊戲公司問題
早交上去咪冇事

咁Vespa 垃圾都唔係一日半日嘅事
希望lunch time有得更啦屌

大奶勁到癲
龍女似係NERF咗喎
MAY姐感覺好似變動不大

大奶勁係邊
除非要個盾
否則都係上唔到場
有咩分別

3技增傷
uw再加雙爆
t5暗全隊加攻
我都唔知點解釋勁係邊了

咁你一隊係咪可以入9條友？
loli 奶 骰仔 may 會娘 邊個可以換走？

公會妹冇入好耐

大奶同龍女咁改對新手好友善

係呀2星專放左係度

5秒回得一次血慘慘豬

龍女表面似buff 但實際好似差過以前咁
巴哈仔話補血同回魔都差咗
我ios未更新到, 未試到

咁要召喚龍女苦主：湯巴

蘿莉奶專寶應該用邊件?

回魔差咗？？？
我學咗咁多件中文原來白讀

50>360 差左

但係CUW黨龍女就

Ios重未有得更新？

未
食飯冇得打wb

屌佢V社都ON99
搵次正正常常都唔得

隻新英又好似幾得意

點解Erze件件Skin都唔夠原版好睇

佢條條片都用miruru
試乜鳩
試條撚咩
隨便放一隻都一樣結果架啦屌你老母

應該好快有新CR
遠攻直接收皮
近攻回唔到魔
唔用佢打就過唔到

好彩我有
目前一星專

ALL IN 左啲專武卷落去

fw 返巴哈仔講嘢啫
起哂鋼做乜尻嘢

呢到幾多把

YT有人問過佢 佢答亞服太多一波流 唔放M66輸硬定乜鬼總之試唔到野
睇下咪算 都無可能要人地拎勝率較飛

本身10張卷 依家仲有兩張淨

人地明明係美服
不過算啦呢隻野PVP睇唔出有乜用
佢熱身仲慢過Chase
你用佢打得贏套返落同樣既裝落Chase到贏得仲易

點跟
我隻Nia2上3都爆左4把

呢句野係唔知邊到見過
原來係k 巴講既

仲係更唔到

咁不如唔好拍啦
搵個好友試咪得
走入pvp 場 拎隻miruru 殺殺殺
都睇唔到隻新英有咩作用
佢之前條seria 片我都有睇
又係廢既

大家好，
我是GM露伊希亞。

雖然維護在4月4日(四) 09:00時已正常完成，
但iOS的部分，由於APPSTORE商店同步更新延遲，
所以目前在APPSTORE中仍未顯示出最新的更新版本。

iOS 版本已於上星期六通過審核，
同時也於APPSTORE上正常上傳了完成審核且無問題的版本更新檔案，
但沒想到，在向玩家公開更新版本的同步更新過程中卻發生了問題。

此外，我們也發現，此問題不單單只發生於<King’s Raid – 王之逆襲>，
其他公司所提供服務之遊戲也發生了同樣的問題。

若完成同步更新，且可正常進行遊戲更新時，
我們將修正此公告的標題與內容，並再次向大家進行相關指南。

造成各位玩家在遊戲使用上的不便，還請大家多多見諒。

GM 露伊希亞敬上

講到咁即係唔會有補償

會有啊
上次又係咁

雙系統玩家表示好撚爽

屌收工都未有得更新

而家搞咁耐即係APPSTORE嗰邊問題?
真係做乜鳩

點解波妹打打下會去到我隻坦後面打中排...

隻隻game 都係賴apple 架
手上幾隻game 更新ios 出問題

講個笑話
buff 完紅綠燈
放隊2 auto 既話
因為cd 太快
個buff 未出黎就出技
搞到個冇buff
上唔到場

我見佢4魔變3魔已經知係nerf
點解你會有buff既錯覺

襯未玩得問下關於裝備屬性嘅問題
睇咗一堆新舊攻略之後都唔知信邊個
打PVE嘅通用裝嚟講,各位置應該係:
Tank: 主要追HP/格擋率,到一定數值之後先再追防禦/閃避率
DPS: 主要追爆擊率/攻擊力,到一定數值後再追爆擊傷害/防禦穿透
Support/AMP: 主要追擊回/攻擊速度/秒回(睇角色),之後再追攻擊力
Heal: 主要追攻擊力/爆擊率, 之後再追抗cc/攻擊速度/擊回/秒回
目前用緊嘅魔法隊係:
光盾T4(86lv), 光法T5(90lv), 紅綠燈T3(84lv), 大奶T4(85lv)
前兩晚啱啱溝到蛋妹,仲有隻專打龍用嘅樹法
有冇邊個揀詞條要特別注意

pve 黎講
輸出 輔助都通用屬性
爆率滿>攻=爆傷>攻速
最近因為wb3 穿透都好重要 ,但其他情況穿透收益好低
{攻速冇咁重要因為may shea 蛋妹都提供好多}
3隻你都冇就要攻速了

vespa 每次buff 都變nerf

V社平衡
Always "balance"

其實爆擊率點先叫滿
之前搵瑟琳啲配裝見到啲人目標係衝到帳面90%左右(唔記得天賦點完會唔會顯示)
但諗唔明點解咁樣,佢招被動技好似疊到300,即係30%(?)
咁佢理論上自己唔洗AMP都over咗100%,咁90%係點樣set出嚟
定係其實我根本上諗錯咗,即係例如爆擊100=10%爆擊率,但會遞減所以去到1000嘅時候其實係冇100%,而係要再多啲
而個遞減嘅margin就係900咁上下?

PVE通常情況下100%就叫滿
會顯示出黎既就係得裝備屬性（火龍）/詞條同符石
天賦同技能都唔會顯示
暴擊無記錯既話係唔會遞減

咁理論上以瑟琳個case嚟計
如果我點T2爆擊150(15%),被動技有300(30%),當我冇其他人加爆擊嘅BUFF
帳面係咪谷到550(55%)就叫滿爆
啲攻略追到上90%爆擊係咪因為舊冇update或者防止對家Debuff降爆擊/本身有抗爆擊屬性
喱個思路有冇錯到

無練過射Lin，就咁睇佢資料答你
射Lin S4最多可以疊5層（光天賦）
加埋符石20+T2 15就=85，不過T5暗就係-30%暴擊
所以得返55，所以你要湊多45。
基本上Over 100%暴擊都係For PVP

暴擊就唔好差太遠，起馬計曬總數要有80%咁上下
回魔就要睇你用咩英，光法呢類比較食魔既就可能要擺多少少攻速/擊回。

我而家先發現T5係可以光暗點晒
唔該晒巴打

仲有呀
wb2 會扣你爆率？定爆抗
wb3 有爆抗

幾時先有得玩

Ios 無更新，入驚又話要更

Apple出事呀

其實係因為我已經刷咗好幾日黑龍
揀嚟揀去啲裝詞條都係九唔搭八咁唔識配
有啲又話火龍裝俾某幾隻DPS好啲
刷一套都幾日, 咁多條女真係多多體力水都唔夠
仲要仲未入到game

呢隻game中期開始就係刷裝刷碎刷幣驚，所以話新手送t7四屬自選卷係慳唔少時間，

仲諗住有佢4星專有得威

手動可解決問題

BTW點用
唔識用
只係知放完入隊隻LAUDIA高咗兩倍DPS

IOS有得更新了

gogogo

更新完蜘蛛套九尾時裝變左咁樣

專武顯示？

係喎，原來唔顯示專武就得thx萬巴

Push

延遲左十幾個鐘賠500石

想問下組隊方向
開ser個陣玩左排之後無玩
見佢早排送好多野又玩返

wb 得兩粒鐘我打
比500石當乞求

為打乜?PVP?WB?GC?

琴日有巴打話龍女睇落似buff實際nerf咗
有冇詳細少少嘅解釋我睇完都唔明其實咩位差咗
過兩日就溝到手,想問定有咩前後分別
仲有,我手頭先有一個自選專寶券俾佢,拎邊粒好

新英魔劍 抵唔抵玩? 隨機專中左專武 定練隻白盾J下?? 養老玩家

想單刷龍

專武效果掛
巴哈仔以前有暴擊回血可以瞬間拉返條血
雖然我都唔係好覺
S4

最衰個好感度活動過咗
龍女啲skin真係好索
不過目前最大問題係啲技能書同無限石唔夠

下期求各位手下留情

5星專咁未？

咗

光法

無錢呀
3上4都爆到閪閪咁都未上到

正路都係用黑龍
冰龍以前無單人個陣好少人打

仲係刷緊啲靚詞條T7黑龍裝
光盾應該衝到幾多格擋好
目前咁樣:

夠晒坦啦
唔洗閃避咩?

利申:無玩天使盾

其實我都唔知點先為之夠
打8-26連普通都打唔到3星,成日俾隻濕鳩王唔知做咩秒咗

你要升龍裝呀
先高防 高血唔易死
最好推少少閃避啦 閃到=0傷

唔該晒
同埋想問物理,魔法抵抗又係乜傢伙
重鑄嗰陣老是常出現

減傷

飛刀出既話要認真打

睇完咗少少解說,唔知自己有冇get錯
防禦: 基本數值
抵抗: 傷害扣除防禦之後將會扣除嘅百分比
格擋率: 傷害扣除抵抗之後再扣除50%傷害嘅機會率
格擋防禦: 格擋時增加50%額外嘅招除傷害百分比
而效益嚟計主要係因為防禦力遞增問題效嚴重所以用裝備星數本身衝就夠
格擋率、抵抗、格擋防禦嚟講,唔以極端格擋率為前題下效益係:
抵抗>格擋防禦
條件相反就結果相反
有冇理解錯

啊 我開始get到喇
可以用詞條衝到嘅係: 血量,防禦力,格擋率,閃避率
可以用符石衝到嘅係: 抵抗, 格擋傷害,閃避率
格擋率,閃避率會喺500開始遞減,效果減半
抵抗會喺450開始遞減,效果減6成
格擋傷害會喺200開始遞減,效果減4成
咁樣即係話
我詞條方面砌到格擋率大概50多啲就可以收手,加少少閃避之後all in血量
符石就物法格擋各200之後格擋傷害揀一個,防具就衝血量同閃避
咁樣會唔會似返個人諗嘢

PVE防裝=隨便砌
唔會比怪蒸發就得

防禦力幾多%可以收手?
覺得好難出HP option

就係會俾怪蒸發
成隻坦爆開

我都唔知
我都只係前日啱啱拎新手5星券架咋
所以先乜春都唔識喺到R老手教

新手

等等.
你以前是咪玩艦C
golden果時

過咗去嘅嘢......
唔好再提了

會死應該係你唔夠防姐
升到5星就好坦好多
格檔閃避我都係求其砌到覺得夠用就算
普通PVE防裝唔洗太講究
打特別野/PVP先會諗點砌

想問定先
end game啲怪/BOSS 多數係物魔混合?
定係單物, 單魔咁
你地啲防裝洗唔洗兩三set去對應

九章/龍都係物魔
防裝唔會準備咁多啦
谷夠閃避格檔咪得
打WB/GC就唔同
真係要準備「防」裝
例如打山王就谷天使坦物防黎保DPS
不過呢D都係等你地發掘呢方面先慢慢研究

有排唔會沖到WB排名
咁我鳩上防裝算

閃避50%之後遞減
格檔75%之後遞減
防禦靠龍裝升星
物魔抵抗靠武器符石 2物1魔/2魔1物 好似高過50%之後遞減

有咩唔夠就附魔搞掂佢

Thank you

隻驚冇得抽角咁d 石係用黎買6000個d 角？

抽專武專寶
買時裝

十星專抽到你傻
以為冇角抽就好game?

咁d 新手角用到幾時
定其實都勁
唔洗追角？

只要將目標定為全女角時裝，KR=全世界最佛心手機驚

新手就無必要定10星專做目標啦
所有角色各有各勁，有物理有魔法，有單體有範圍，有打手有坦有奶有輔助，係睇你點組啫，巴打係0認識定之前有玩過下咁?

新出既角通常都伏撚到仆街
世界級垃圾nicky
紅綠燈
野人

琴日開始玩
過完普通難度第一章發現都仲未有得抽角

希歐同鬼手邊個會比較好d?

舞娘

係 SORRY記錯

Nia勁呀

都話咗角唔洗抽

湯巴寫清楚啲
角色係冇得抽

但佢個問題一開波已經講咗隻驚冇得抽角
我以為佢知

又係啵

洗屬洗到人都癲

世界級ｋｒ

正常發揮

S1 ut 打pvp用？
黑劍打pvp好用咩

新手玩咗幾日 角色升到5星50Lv之後唔夠打故事

應該刷exp關定係打龍裝升星？

升lv突破，低T龍裝無刻要刷既價值。

用ＵＴ１係因為呢個是唯一抽到既ＵＴ

4粒ut 都有
搵唔到位落場

放住等buff

S4都幾好啊 某程度上...

最有用應該係ＵＴ４
可以打得出最高傷

pvp 就唔用lu

我知冇得抽角
我講得衰
意在想問要有新角用就一定要用卷換或買？
Btw 抽到艾斯克專武好冇買埋隻角玩 我而家用緊珍 愛比絲 芙萊兒 米芮安

骰仔暫時係有錢人玩物
Epis同飛刀選一練左先，兩隻定位一樣同埋職業都一樣會好搶資源。

骰仔有啲慘
輸出唔夠勁
輔助又要高星
感覺有啲浪費

ALL IN EPIS

All in 緊epis
因為冇其他魔法輸出先用飛刀
隻飛刀仲係4星冇升過技

見抽到專就心動想買角
咁我個6千石買多個遠程魔法輸出先？

可以用新手劵換蛋妹/樹法用
石可以留住等佢出消費活動先用，我諗應該25號會開

我依家WB3
Seria
珍
卡拉
May
V姐
oddy
蛋妹
大奶
有天使盾但無專，除左V姐仲有冇邊隻可以換?

2星同3星卷換左epis 同 隻珍了
之後仲有卷？
我打到第5章

印象簽到板會有張5星

等緊無限之石整兩日
材料開始唔夠用

想問下巴打開曬地圖之前係唔係升用開嗰四隻人就夠？

卡拉廢既
大奶廢既
你成隊邊個減回復
冇人減回復一定要惡魔坦

專武技能效益4，5星可以差好遠
而且唔好剩睇表面單一數值
要睇埋配裝靈活度
隊員技能buff
多出嚟一定唔止1.2倍

舉個例
五星shea專
表面上只係比四星多5%減cd
但係正正係呢5%先做到手動無縫接軌出技
全隊減傷免疫cc攻擊力三buff

睇你資源同咩角啦

冇圖點討論

十幾張UW DPS得兩星... 留咁多把鬼咩拖進度

出絕招有請萬巴
Btw講埋有咩方向同is

同uw

見到咁多張Skin劵但無角色有Skin覺得好唔協調

換件衫都唔捨得
Skin又唔升洗升星，比D英著靚D入Game意欲都大D啦。

好雜WO 又魔又物 揀好方向 然後集中練佢

DPS唔洗練咁多 根本無咁多高星專俾DPS
練死一隻DPS 再圍繞佢練一堆輔助仲好

見到呢位巴打 好似我細個打機咩都留一餐唔用

扣資源拖進度 唔通等棄game先用?

大家點睇蜘蛛女
抽到粒S3專寶, 有冇用

八/九章神器，拎黎當坦用可以吸怪又可以增傷。

會唔會好食專武,仲有張新手專武券如果要就俾埋佢

粗用0星就得。

差20幾個回覆要推幾多日

0星其實冇咩作用

20%有好過無咁

5星都唔係好好用
純粹係我鐘意

大波佬隊用咩陣先可以穩farm 次元

我自己雙開打就
白盾金盾伽司龍奶廚娘兔奶
不過要手控兔奶解控
要掛自動有D難度

吸怪會回魔，照道理唔會好缺。

用緊4星精靈爐有時黑起上黎都會冇魔

69要用飛後排角
飛刀EpisViska個類
再唔係就基佬無敵火力取勝

大家好，我是 Studio企劃部門的格拉帝。

這次透過好久沒更新的開發者筆記，來向大家打個招呼。
其實今天之所以會來拜訪大家，是因為想在此事先向大家針對平衡調整的內容做相關指南。

我想跟大家說的，是有關先前許多玩家所提出調整神器‘靈魂化的戒指’的性能的部分。
之所以會創造靈魂化的戒指，是為了防止英雄在戰鬥一開始就發生倒下且呈現無力的狀態。也可以說，靈魂化的戒指是針對防禦層面所創造的神器。

只是，在特定英雄使用靈魂化的戒指時，會發生與原先所預期的不同之除了防禦效果之外，還能另外得到更多攻擊效果。
我們透過許多的測試及數據分析，判定有該問題的存在，因此想透過此次的開發者筆記，向各位玩家公開靈魂化的戒指之所以發揮著比原本所設定之還要高的性能的原因，以及其改善方案。

雖然靈魂化的戒指有著各種發揮著比原本所設定之還要高的性能的理由，但我們認為英雄的‘受打擊時的魔力恢復’ 能力為其最大的原因。
※ 受打擊時的魔力恢復能力: 英雄受到傷害且體力下降時，對比減少的體力之比率(%)，做為魔力恢復功能，每消耗英雄的體力100%時，將恢復2000(2顆)魔力。

做為靈魂化的戒指的效果，沒有死亡且體力下降至10%的英雄會因‘受打擊時的魔力恢復’效果，而恢復近2顆的魔力，也因此，在不太考慮魔力恢復能力的狀況下，即便只是搭配上攻擊性的屬性，在魔力恢復上也不會有太大的困難。

就如前面所述，靈魂化的戒指是以防禦力為前提而所存在的神器。
若穿上靈魂化的戒指是為了確保生存能力，同時得到如魔力恢復之攻擊性的能力，這並非我們原先所預期的。因此，
為了修正此部分，我們考慮了許多的方案。

首先，我們內部針對在持續時間內限制靈魂化的戒指的‘受打擊時的魔力恢復’之屬性，或是賦予當生命值降到最低時，消耗所有魔力等‘魔力懲罰’等狀況來進行了測試。
而此結果為雖然有部分的英雄會受到極大的懲罰，但不需要太多的魔力，或能極快速恢復魔力的英雄們則不會感受到什麼變化。

此外，我們也考慮了單純減少靈魂化的戒指的持續時間之方法。
但是此方法在低覺醒數值中，使用性會大幅降低；在高覺醒數值中，則又會再次遇到相同的問題，並無法完全地解決問題。

除此之外，我們也考慮了各種的方案並進行了測試，而其結果為我們預計將靈魂化的戒指之效果以以下內容進行變更。
而會決定依照以上的方向來進行之根據如下：
1. 穿戴者若未能因靈魂化的戒指而獲得其效果，那就不應該有懲罰。
2. 我們不允許穿戴者憑藉靈魂化的戒指的效果維持生存狀態，並攻擊敵人時，卻比穿戴其他具攻擊力的神器時更能獲得更多的利益。
3. 懲罰效果應該要盡可能對許多的英雄造成實質的影響。

我們正在努力，並盡可能地讓該內容可於4月第二次更新中做呈現。因目前我們也持續不斷地在進行測試，所以在開發過程中，內容或日程可能會有所變動，這點還請大家見諒。
今天，為了能向大家充分地針對我們對平衡調整方向之想法來進行解說，因此我們動筆撰寫了這篇開發者筆記。往後我們也預計持續透過開發者筆記來與各位玩家進行溝通，有時也預計像這樣，透過開發者筆記，事先針對欲更新的內容來向各位玩家進行介紹，亦或是針對我們正在思考的一些內容，事先傾聽一下各位玩家的寶貴意見。

往後我們會針對平衡的部分更加嚴謹地進行檢視，同時也會繼續努力為大家帶來更有趣的。

感謝大家。

笑撚左，好似專針對台服個用劍咁

Nerf不死戒 明顯針對米66 啦

唔係針對Miruru，Miruru/劍法/龍妹只係比人連累

好似係個小雞排開po教人用不死戒加回魔
唔係用劍

小X排唔係=用劍咩
佢好似改左名

無為意佢 反正同佢打都有5:5波

小雞排係用劍

我用里歐果陣 場場食佢分

鬼叫佢咁出位咩

巴打ID係咩

溝剩nicky同新npc坦, 好唔好all in比juno升星
0* juno hps低到唔敢望

人類惡

原來係你KITKIT